有冇人想養倉鼠(2)

又係我 有冇人想養倉鼠 因為突發狀況 所以佢要搵個新既屋企 今個星期六前要搵到新主人

隻倉鼠係媽媽黎 有籠架啦

突發狀況已解決 此post已完